Riverdale Netflix 有冇人有睇

雖然好拖劇 但好好睇個個都靚仔靚女 有冇人討論下

V

只有你覆我好中意呢套 青春得黎又好睇

有 第一季幾好 個個性格都特別
個人黎講鐘意veronica 好爽直
佢同archie一對好正
但一到第2.3季d劇情好散 人物關係又混亂
最近仲睇到第3季v同a。。你懂的
想快d有第4季睇 但又驚劇情又拖
幾時俾翻archie同veronica我

varchie
睇到第3季archie殺左當時仲好innocent嘅自己個幕勁sad
雖然我都明veronica同reggie一齊係正常嘅 畢竟archie又唔喺到 但係

我只係希望bughead唔好有咩事 唔係嘅話我真係會棄劇

同埋睇到betty老母就成日想打巴佢 叫個八婆收聲

我希望betty唔好入會

佢個慈母笑樣

萬一佢地是但一個有事 真係唔想睇

最尾個集 最尾個到燒咗jud頂帽唔明咩意思 有伏筆 幾時再出啊

唔係殺左佢下嘛

好L好睇 依加要等新一季 表示

我等唔到啦每禮拜四更新係我動力

身邊無朋友睇
勁想同人討論
快啲出season 4!!!!
初初s1勁憎cheryl 依家勁鐘意佢同toni

第三季爛到一個點，當超爛片睇其實得啖笑。
第一季時明明有twin peaks影子架。

第一二季都仲成日暗示Betty同Archie仲有野。但Jaghead人氣太勁，慢慢戲份仲多過Archie，第三季直頭無晒Betty對Archie起痰既鏡頭。

我都係cheryl性格好正講野好好笑

點解會咁架係咪太拖劇

Betty同Jaghead一對先好睇

Season 2 mid season final完咗之後就冇睇
個black hood完咗之後成套嘢就勁悶 個個角色都唔知做乜鳩

為睇而睇追左我半年青春

有無人睇s4最新個集
jughead死左

真係死咗？

S3最尾已有伏筆

真係